D肥廢老搭巴士係咪老馮坐1.5個位？

對腳永遠夾唔埋等比人屌咁,DLLM

大袋怪